敘利亞反對派部隊稱擊落俄羅斯戰機並俘擄機師

敘利亞反對派部隊表示, 在敘利亞北部伊德利卜省擊落一架俄羅斯戰機, 擒獲受重傷的機師.

反對派部隊消息人士說, 在主要公路附近擊落戰機, 該區近期受到猛烈空襲, 政府軍和民兵在地面推進. 在社交網站的片段展示戰機被擊中, 另一片段見到地面有著火的飛機殘骸. 在敘利亞的人權觀察組織表示, 戰機墜毀前, 機師由機艙彈出, 落到地面被反對派部隊俘擄.

敘利亞政府軍自去年12月底, 在反對派控制的伊德利卜省一帶發動大規模攻勢, 由俄羅斯戰機提供空襲支援.